有冇手足有睇港台 (哲學有偈傾)

呢排冇乜野做唔覺意碌到嚟睇

有啲嘉賓同題目揀得幾好
令我呢d冇咩哲學知識嘅人都睇得好開心

已經完咗

呢排睇啲人屌施永青屌得咁高興，
再睇番佢個套乜嘢333 theory

真係令我諗多咗好多